10月10號開始 深圳銀行拎錢多過20萬 要預約先有得拎

正到
我覺得香港未來幾年經濟一定唔會差

攞錢要預約係防洗黑錢
好心搵個好d嘅借口啦

又嬴

拎自已戶口既錢就係洗黑錢

中共邏輯真係完美
完全立於不敗之地
乜事都係最大贏家

迫你班友用數字貨幣

10月10號前咁會做啲咩

好多時都係用懷疑人民嚟做藉口
你冇洗黑錢嘅話就係驚你啲錢有危險
公眾安全就係國家安全

用電子付款啦 咁先進

遲下搞埋電子貨幣出糧，生生世世乖乖地做強國人

1o月9號係咪會擠提

佢地唔係用電子錢忽上腦咩

拎自己嘅錢都驚黑錢？食咗誠實豆沙包

地下錢莊又贏

香港攞外幣現鈔要收手續費無人理走去理支那
我攞自己錢要收手續費

早兩三年都暗啞抵做緊
不過以前無講明
但細間條d成日話唔夠現金要預約先拎到

唔會
黨無話韮菜可以拎番d錢

最尾個reply

其實之前都要預約, 佢分行唔夠錢比你, 好ON9的。

好似10萬起不嬲要預約

事實上大額現金好多時都係防洗黑錢，香港櫃位都會問你拎錢既理由。

但係支那既問題出於早兩日佢地曾經話過要有正當理由先可以取出大額現金，即係又留返的灰色地帶係度俾佢地自己解讀，簡單的講即係佢隨時可以拒絕你。

另外大家心知肚眼既係，依家係嚴防普通人走資。

大陸放假放到10月8日

黃金週唔係十一開始放兩個禮拜假咩

即係叫人而家拎出黎
邊個天才

大戶有得免 所以冇人理
ps 100萬存款恆生就係大戶了

唔會架
深圳咁發達先進...

支幣都唔夠是咪on9

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

叫個口號就顛覆國家政權

“反洗錢”都講得出

200萬就話，20萬買隻撈都冇哂，洗錢

不嬲都要 上年返支那拎十萬 都要我預約先拎到

唔知佢係唔撚想你咁易拎攔下你定真係唔夠啦
我自己經驗就大間d既支銀就好小話咁
細既支銀拎三次起碼有一次唔夠cash要預約

係
起碼用左唔夠cash要預約做藉口兩三年
遲d都唔知會唔會一拎完錢d date就直送關口
一離境就夾住你劏

不嬲都要

係咪慶祝緊台灣國慶?

人地幫你管錢要收返手續費都好正常啫, 你唔鍾意可以自己收係餅罐

中國銀行不嬲都要

D支那人鬧完好乖乖地上網預約喇

關洗錢咩事

10月10 台灣國被承認?

中資銀行 回血劍

20萬咁多？
2萬啦

不嬲都要預約
不過今次講晒出口就大家睇路

其實不嬲都有限制

攞超過十萬現金一定會炸型

有時超過5萬都攞唔到

根本唔想你攞現金出來

銀行都要book定刀手係門口等你

邊洗手續費

邊個排隊邊個犯國安法

佢地有alipay, wechat pay, 邊使排隊攞錢

支爆！！食草！！

地不是你的 房有年限也不是你的 連錢也不是你的
咁遲先知抵啦

支那狗拎咁撚多錢一定有事啦
即拉
遲下充公哂做支那電子幣

入左銀行都叫黑錢?

唔係ar ，咁都唔擠提？
啲韮菜真係垃圾到一個點

正

殊

香港拎大額都要啦

用支付寶咪得，唔需要拎現金

戶口得幾百蚊
擠提重咩

係呀

急住醫病拎錢要預約

NMSL

銀行唔夠現金 同一定預約兩件事來

一個係拎本地貨幣
一個係拎外幣
兩樣嘢唔同喎ching
外國銀行一樣做法

老實，香港攞幾十萬都要，唔係未必有，特別係細行。

其實不如直接認唔夠錢啦
唔夠啫，唔係無
我都想揸波子，係唔夠錢買啫，唔係無

有咩問題？

外幣現鈔

解釋完啦

中共: 絕對唔係為咗防走資，只係想反洗黑錢姐

睇完呢句突然覺得
依家係香港買樓都幾戇鳩

因為唔比你拎 冇擠提呢件事

睇下10月10 之前 會唔會擠提

拎到落香港先算啦

10月10前唔洗預約，不過銀行無現金，要10月10後先有

港豬藍絲：我平時都唔會拎十皮唔關我事

20萬真係算得咩錢
仲要係對一間銀行嚟講

10月10開始要預約
可能10月10前連錢都無得拎

其實做乜要迫人用電子貨幣

好人好姐點會無啦啦要拎廿萬
一定係身有屎啦~~~

親 系統優化
2-9日不開門咯

2-9 封測（共干官員限定）

香港嚟緊都係咁，離岸戶口保平安

啲人其實一路已經放緊

好人好者直頭唔應該有20萬啦

d錢係中國的

佢話係就係
螞蟻搬家深圳 攞錢嚟香港都係等於洗黑錢

屌你都on撚9，外幣cash唔係香港流通貨幣量自然唔多，咪要預約arrange比你

支那現金唔喺支那通用唔通喺你老母塊閪度通用咩，乜鳩嘢都用同一套自己xx都未理就去講人地xx

懶醒

仲用現金，咁落後㗎

點解？雙十國慶？

啱呀 應該捐俾黨

責任全在已方

20萬都要限
你話一次100萬就話姐

咁有未必，幾十萬應該每間分行都有，但拎時佢會問你拎黎做咩咁，但都係見你年紀大先會問，後生好少會問。
利申，之前試過直接拎40幾，佢都無問我拎黎做咩

呢度吊鳩我班柒頭皮已經被殖入奴隸式付費思想
你地自己睇下銀行發牌條件
攞外幣可以預約 但唔一定可以收手續費
而家只係銀行約定俗成

話銀行管理啲錢收錢個條茂利仲好笑 銀行賺息差架
入現金限張數收charge
唱大餅逐包計
細紙換大紙點解要有戶口先做？

無架 收慣你咪合理 無人出聲 慣左咪繼續收

大把野可以收錢
到你自己做生意咪又係收到足

我都想屌d餐廳食完野叫佢比兩張紙巾抹下嘴
佢叫我比5蚊買一包紙巾

唔通我又屌柒佢咩